有冇人係用口呼吸？

想改都改唔到

有冇人手動呼吸?

認真po
屌你老母

搵膠紙封住你個咀，會唔會窒息死？

鼻敏感就會
或者氧氣需要大既人 例如肥仔/肌肉好L多既人

屌你老母

狗改不了用口

一訓覺就自動用返口
屌
個鼻唔知有咩用

屌你老母呼個吸都要上來問

Same 好辛苦

唔會
可以用鼻但一唔留意就會自動轉返口

me

辛苦又唔覺既
但想轉返咁解

羊撚有口

細個經常鼻敏感+鼻塞
所以慣左用口
D人成日問我點解成日擘大個口

會，長期鼻塞

鼻敏感，一用鼻吸就好大呼吸聲，所以喉嚨成日好乾

真係好撚乾
又成日痕

你有冇口臭先
如果有口臭又習慣用口呼吸.......

冬天就仆街
好易乾+凍傷喉嚨
跟住就病

我有呀

好似個嘴會變大左

我都係 想改都改唔到